點先搵到處男拍拖

本身交友圈無咩中學生，大部分異性都拍過2-3次拖

點樣先可以喺大學判斷一個男仔係唔係處男？

如果叫朋友介紹嘅話，好似個要求太奇怪 會唔會俾人笑？

可以搵我

Gay!
我支持同性戀者但我唔係gay

想互射

處男特別緊
一下頂佢前列腺佢好快射

肥矮柒毒醜

點解要揀處男

毒男

怕怕醜醜好正

我真係識一個
但唔係怕怕醜醜 都成25歲

少林寺

25歲處男？

係 過多兩日26

30歲都大把處男啦

我是處男

gay

100% gay

係咪搵我？？

吳彥祖有無可能係處男

去幼稚園

小學都可能有

Ig:Hugo1991

35歲處男

算鳩數啦屌

其實唔難

呢度大把

喺連登問...

靚唔靚仔？我覺得五官端正就ok

唔駛太高，175或以上就ok（我162

可唔可以介紹黎識？

30歲處男好多都有問題

172 靚仔 A0
有女埋身， 試過有一個直接約我去酒店 ， 但係佢絕咗, 非 gay
個人比較佛系[sosa 好難鍾意人

Here

男朋友就係 千祈唔好簡 咩都唔識 要係咁lead佢 好煩

我183 五官端正 有車有樓
想要白白淨淨
想爆炸香味四溢嘅菊花

我有個朋友23歲184 幾靚仔但都係處

A0唔代表處

真
我friend A0
成世人屌過嘅女過百條
起碼過千條女掂過佢碌鳩

172 靚仔都冇用啦
求其一個00後女仔都高過你

呢度

不過其實 好多女都冇170喎, 雖然整體上男女都高咗好多

冇170 嗰堆00前
應該實行奴隸制
其實冇170 應該要進行閹割 之後做奴隸
冇180 就要掛殘疾證明書 不能同女性生育
咁就可以改善啲基因

ching好mean

你又知人地係處

幾多歲

26

我今日係處

朋友喎，點解會唔知
佢平時女仔朋友都唔多個

一齊探索先正

連登搵大把

係 責任感太重其一

30歲嘅處男好珍貴